點樣對付公司D賤種同事

有個同事就係北姑黎，咁我份垃圾工就要輪更，條撚樣成日請紅日同weekend假，搞到我同其他同事成日要做撚埋佢個份，同過經理講過都無乜用，條撚樣就想搏炒拎埋個一個月通知金,點搞佢好

集體病假

咪一齊唔好返搵定份工搏炒好過

條友面皮厚到仆街，已經全部人杯葛佢同屌佢都仲係咁

佢都玩到咁 你地杯佢？ 佢都唔會care啦

咁應該點搞，公司又唔想比個一個月錢佢（我估）

塞佢食死貓不如

大家都夾定口供話佢搞出來

最慘諗唔到有咩死貓係可以塞到比佢又嚴重到要炒佢

我返工嗰度有一個返親嚟都係瞓覺，係到hea
全公司人都唔中意佢
但偏偏我哋每次向老細投訴
個老細都好似包庇緊佢
咁都唔知係咪有親

同我個情況都幾似，都唔知佢同老頂係咪有親

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

你係唔係做譚仔呀

北姑？

你都請病假咪得
經理既報應 由佢做到仆街

係咪經理d契家婆嚟

成日咁樣同D同事講

我地係咪同事黎?

你邊行

北姑應該大波白滑好好屌 夠晒淫

你飲食?

不了

阿姨黎

你又知